====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' histoire de l ' occupation de cette halle est exemplaire de l ' accueil que la Samoa fait aux initiatives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

